香港除咗比大陸搵笨之外。仲有啲咩關係

本身好唔想講港獨
但諗諗下中國又唔抵幫
唔想香港變成深圳
大家團結啲
唔好再被人分化
香港人係香港人！

push